2012년 11월 12일 Release 1.5.2
	Motion Layer 다중 테스트 기능 추가
	기타 버그 수정
2012년 10월 31일 Release 1.5
	시그널 레이어 생성 기능 추가
	시그널 블럭 생성 기능 추가
	RS232 통신 기능 추가
2012년 10월 18일 Release 1.5
	블럭 복사, 붙여넣기 기능 추가
	로봇 LED 제어 기능 추가
	통신 레이어 공유 기능 추가
	Player 자동 종료 기능
2012년 10월 7일 Release 1.2 
	로봇 수동 조작 GUI 추가
	모터 전압, 온도 표시 GUI 추가
	로봇 "넘어짐" 이벤트 관련 기능 추가
	모션 레이어 상태 확인
	모션 블럭 삭제 속도 개선
	프로젝트 로드 속도 개선
	공연 시 GUI 변경 및 실행 속도 개선
	Player Scope 자동 조절	
2012년 9월 17일 Release 1.0
	음원 파일 재생
	모션 블럭, 모션 레이어 추가 삭제
	프로젝트 파일 저장, 불러오기
	모션 블럭 재생 속도 향상	
	
	
	
	